保安屢向女同事「鹹豬手」 自認「鹹濕」犯案判囚半年

年近六旬保安員屢次向女同事施展「鹹豬手」，他在穿梭巴士、電梯及櫃位等處，先後對3名女同事摸胸、臀部及大腿。其中一名事主通知上司，並曾致電質問「鹹豬手」「你摸夠未？」，對方竟回答「未」，事主終報警求助。保安員今承認5項非禮罪，裁判官認為案情嚴重，保安員在一段時間內數度非禮同事，判監是惟一判刑選擇，判他入獄6個月。

被告嚴金華（59歲）被指去年10月至今年1月19日於青衣5度犯案，他承認因「鹹濕」而犯案，求情指認罪而不用各事主上庭覆述尷尬經過，事後已請辭，轉任洗衣工人，望能獲得輕判。

原來非禮人五次仲要比衝公民廣場同立法會判得輕，猿司長使唔使考慮覆核吓刑期？

都幾直接

未

啲同事幾大
講緊年紀

陳小姐終於頂唔順

廢老勞資糾紛